因為人成日都覺得好攰咁

我可以瞓咗六七個鐘之後晏晝再瞓幾個鐘
成日都浪費咗一日 有冇辦法解決

打少啲

係咪肝有事

夜晚一次過訓8個鐘以上 唔好訓晏覺

岩岩先再瞓完嚟

訓唔到咁點

係咪要食下啲護肝野

做下運動 伸展下

日頭做啲用腦嘅嘢，或者做下運動，令自己攰
都係訓唔到嘅話我會直接唔訓 睇啲好悶嘅嘢催下眠咁
典嚟典去真係好辛苦

戒飯

我由再一點訓到五點 我可以無意識下關鬧鐘

關個肝事㗎？

瞓極都好攰？

係！！！

有無試過將個鬧鐘放遠啲
我朋友叫我試下睇少啲電子野同做運動

個人會唔會好多人都好down或者對以前鍾意嘅嘢失去興趣？

Lm
我又係咁

勁

冇做運動就係咁，一嚟心肺差，大腦唔夠氧氣用，二嚟肌肉冇活動慢慢退化，全身都冇力

游水又好跑步又好，人點都要多運動

利：以前成日攰，做尖之後好好多

缺鐵

訓醒發覺個鐘係我床邊 原來我係枱拎完再熄咗都唔知

會。。。。